其實乜野叫大男人又細心

女人都鐘意呢類型既男仔
到底有無具體d既講法
何謂鐵漢柔情

對外姐係應酬親戚朋友要有主見
對內姐係女朋友就要細心 千依百順

唔係要對內都係大男人
但又要俾條女feel到你係錫佢？
其實生化壽屍個黎耀祥算唔算係鐵漢柔情呢？

推

例如會留意到個女仔需要乜野 然後把口講出黎就係逼佢
把口好似自己話晒事 但其實有諗到對方點諗
不過d女人連自己想要乜都唔知 叫人點估 on99

我個fd就係咁
但佢係a0 可能樣子問題

邊度柔情

即係高登仔搵女友要係處但又要肯俾佢地屌

你個fd係咪我？

咁樣係鬼大男人